有冇NFL fans 買左obj件波衫

大碼唔岩著 有冇肥仔巴打要左佢
原價$840連運費 而家$600放
利申未著過

幾大件

有冇尺寸，有興趣

我180 著上身好長

外國L size

咁我應該唔岩，得179

腰圍幾闊 利申肥仔

件衫大件 唔關腰圍事